【難辨雌雄】台漢fb搭訕上motel開房 「完事」先知靚女係男人

【難辨雌雄】台漢fb搭訕上motel開房 「完事」先知靚女係男人

即時兩岸

2017-09-03 00:08:11 HKT

台灣北部地區一名21歲的張姓男子，日前在facebook搭訕一名正妹，上月初更帶對方到汽車旅館開派對，期間脅迫正妹喝下摻有不明藥物的飲料，且強逼口交得逞，張男想再進一步性侵時，卻赫然發現眼前正妹竟是男兒身，氣得當場表示：「我會找人整死你，惡心死了！」少年事後因不甘受辱報警。

警方調查，受害的16歲少年「小傑」因性向關係，從小就喜歡將自己裝扮成女生模樣，由於他身材纖細、戴上假髮及化妝後，不仔細看確實難以辨識其性別。他在facebook上化名為「妮可」，對外都以女性身份交友、聊天，無業的張姓男子（21歲）日前將他加為好友，得知小傑想在外租房居住，便以陪同找房為由將小傑約出。

小傑當天穿着露肩寬鬆洋裝、長褲、戴假髮又化濃妝，說話輕聲細語，張姓男子和友人誤將他當成一名正妹，開車載他四處看完房子後，又以幫友人慶生為由，將少年帶至一間汽車旅館開房飲酒作樂。受害少年指控，原本只以為是單純的慶生派對，沒想到張男卻拿出疑似摻有「K仔」（氯胺酮）的香煙讓他吸食，接着又逼他喝了一杯摻有不明藥物的飲料，不久即感覺頭暈意識模糊、四肢無力，張男則趁機壓住他的頭部強迫口交得逞。

小傑還說，張男強脫褲子欲性侵他，直到發現他是男子後才罷手，離去前還威脅說：「我會找人整死你，惡心死了！」因不甘遭張男性侵，小傑隔天即驗傷報警提告。張男到案後矢口否認犯案，又指是少年做主動，後來少年爬到他的身上，他感覺對方褲子怎麼鼓鼓的，才驚覺原來「她」竟是「他」，嚇得馬上離開汽車旅館。張男私下還氣憤的說，自己才是受害人，全案依照妨害性自主和毒品罪函送法辦。

其事發覺這女郎
發覺這女郎
雙袋加一碌鋼

台灣又加分了

You 竟然...

依個好自己攞黎，又要屌又要話人惡心。好心係男人就屌埋落去啦，奶得你咁開心屌返人屎忽係禮義黎囉

圖呢？